
                      Con un metraje extenso, las casi 3 horas de duración tienen muchos altibajos en intensidad. Me pareció lo mas interesante los primeros 20 minutos, luego comienza a caer aburrida, luego hay momentos de acción buenos, los efectos especiales son los adecuados, pasa luego a hacerse dramática, filosófica y pesada. Al final se pone medio dramático misma película hindú. Nolan tiene ese estilo rebuscado en sus películas, las tres que le he visto, pasa lo mismo, el personaje que esta en otra dimensión, en los sueños o es en su cerebro y ahora en el espacio exterior. Tonterías que tiene la suerte que les financian y así se gana la vida. Quería valorarla mas, no es una obra de arte, no es pésima tampoco, pero para mi no es ni pasable. Bueno después de muchos bostezos, la califico de mala.
        
            